
                      Debo reconocer que me pareció entretenida, una película palomitera para pasar el rato con tu familia. Pero existe un punto especializado que debe tomar una película y creo que no lo logra. Las actuaciones no son tan buenas, el guion meeh no convence y una trama muy sencilla que deja huecos sueltos. Pero tengo que admitir que no está nada mal. Es sin duda graciosa y divertida, no paraba de reír con el sarcasmo inédito de Mel Gibson. Hay que darle la oportunidad
        
            